李佳芯: 盡公民責任，把票留在自己手

好心佢唔好再做支那寶廣告啦

女神

真女神

民主女神

係
但佢簽咗cctvb合約
懷疑有冇得推job

食中共錢反中共

錢照賺, 野照講

正確態度

依招先高 , 用對手資料去打對手
古有孔明草船借箭 , 今有ali ______

賺大陸錢再屌9大陸

參見西班牙獨立歷史

618佢先大大隻ail愛你

其實佢呢個講公民責任
我唔見佢有立場？

其實講左咩？反送中？

賺大陸錢冇問題
為左賺大陸錢埋沒良心先係問題

其實佢無表明立場
好識玩

今次冇

唔重要
大陸人受壓抑太大, 而且敵視港台好耐
所以根本就好享受無限上綱上線, 搵位搞你
親共嗰班你估佢真係欣賞佢咩? 一樣知佢係為左錢, 一樣睇佢唔起

有無知功能組別選民係點登記？
唔係好明團體填咩